其實依家D黑社會係咪小丑黎？

九十年代d黑社會成日話12點後佢話事，
咩紅色專線小巴佢睇，的士又睇。好似好撚架勢咁。
但呢幾年只係淪為黑警打手，做condom。
當日一班燒黃紙兄弟，拜曬關公，誓誓旦旦要隊冧班狗，點知依家一個二個做曬黑警既自私雞。
由以前既逗龜，變成Good Morning Sir , Good Bye Sir，真係仲乖過狗仔。
好心你地班黑社會收檔啦，老啦返歸耕田養老，咪走出黎獻世。

如果你身邊仲有人自稱黑社會既，麻煩邀請佢地去紅館開棟篤笑，因為佢地班小丑真係好好笑啊

駁唔到

黑社會 = 警甴梯隊

到人地打人，你又驚到喊

邊個驚？ 😂

屌靠人多同唔驚犯法咋嘛

黑社會一向都係社會最戇尻嘅生物

係香港既黑社會太廢

黑社會is 狗蝨